【我地需要改善】現時狀態分析 + 少量建議

最近文宣混亂及不足+抗爭者出現疲態
我地需要一啲轉變

而家我哋面對嘅問題：

。活動太突發 + 過多活動
導致：文宣混亂 + 增加疲倦感 + 分散左人數及傳媒關注
解釋：
> 文宣跟唔切

> 容易令人感到疲倦

>分散左人數 及 傳媒關注

大家須要知道活動夠多人,咁出黎既人先可以感受到凝聚力
從而有力繼續抗爭
如果係你出到黎見到小貓2 3隻, 一次兩次都係咁
你都心淡喇,仲會質疑個日程表都唔係真係有活動既
慢慢日程表/我地既號召力就會下降

哩個PO講既野都係綜合大家意見+本人愚見打既
有咩講得唔好 請大家見諒+提出意見

我會係下面幾個COMMENT再打其他野

建議:

1) 減少突發活動
!留意!唔係取消
(明白突發活動係戰術既一種)
唔可以將日日突發活動變成日常
咁樣同redbull一樣 開頭好精神
之後chur盡後冇晒力(現時狀況)

2) 活動分開日子搞
集中人數既話 力量都會較大
愈多人做和理非既活動> 迴響較大,凝聚力提升> 得以繼續推動抗爭運動
勇既活動唔洗講, 一定係人多安全

3) 増加文宣
關於文宣(整圖)既形式, 強烈建議大家睇睇:

但個人認為而家最重要係淺黃/唔理解私了,裝修既人
另外都係個幾句
-連儂牆
-Twitter
-FB (特別有親戚個D)
-IG
-Airdrop
-傳單(其實較有效,但危險,所以唔建議)
-最好就去邊都痴一張(我知好難)

其實除左呢幾樣之外有一樣野
就係和理非冇乜覺悟
兄弟可以嘅話幫我推推

和理非唔入就唔好話自己抗爭拉

以下開放大家討論下
有咩好建議比大家就集中Quote哩到喇
我唔想我推PO推到冇人見到大家既留言

覺得好既就quote 唔好既唔洗理

大家睇下日程表
首先辛苦文宣既手足整出黎
但真係好似有啲亂同多

有好建議既就可以quote下#5
等其他人易睇啲 易討論啲

唉 如果連哩啲少少都唔做
軍心就會散晒

推

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

push

推啊

以下精簡啲唔打太長

1. 活動目標: 往往欠奉或力度不夠，要有緊貼香港或國際形勢 (如今個星期要配合支那欺壓西方社會價值)或要有迫切性(如市民如何受支那港共黑警威脅/可以關注返民生議題，警暴好多人已經好麻目)

2. 文宣/論述: 呢樣同目標好有關連，我地既論述欠缺內容深度，難以鼓動民眾/爭取更多支持，但其實我地應該有好多知識份子/好多留意新聞作分析既人，要突顯我地同弱智藍絲有唔同，就要展示我地既深度(如呢個星期無乜統一展示支共對全人類既實際政經社文國際各方面威脅，點解運動/民主重要) (又如其實呢十年國際民主陣營衰退，好多中產支持極權解決社會混亂多於民主，但無人傾過可以點做文宣)

3. 形式: 唔一定日日，但個個星期要有活動，但唔一定係傳統遊行(如展示黑警罪證流動展覽式遊行remind 香港人佢地每人每日都受政府/警察威脅)

4. 策略轉型: 要打長久戰先可以收港共皮，但唔一定要傳統衝突先做到，必要時要配合到時勢發展作唔同形式轉型(如黎近既區選用唔同方式集中打擊各區每一隻建制狗，為長遠立法會選戰作準備)

5. 活動時間/數量: 我地無大台，但要善用民眾同民主既優勢，可以比群眾投票，揀最多個一兩個選擇就去馬，較低成本又較有效率收集民意，到底想要咩既活動同幾時既活動，又可以減少有少數既鬼影響主流民意

6. 最後如果運動輸既話一定唔係因為港共打壓/示威者出現疲態/文宣不足等等，而係我地既創意不足/欠缺改變，往往一個策略用得好就唔變，除左動員唔到足夠人同我地打呢場仗，仲次次都比港共針對打擊，運動初期有好多策略，搞到港共好頭痕，但我地明顯已經技窮，文宣次次形式地點時間一樣，但欠缺實質內容

7. 其他: 除非好重要好突發，但一般活動申請宣傳要set 截止時間(如前一日下午6點前)

要記住，呢場運動如果輸，一定唔係輸敵人打壓，而係輸我地自己一成不變！！

為左拋磚引玉我都寫左啲關於出圖嘅建議，不過太長唔copy黎
不如一齊入去傾下有無用
[重開]有效文宣方程式:激起情緒->引導->行動呼籲

認真post 無人理，仲唔係輸自己咁係輸邊個，香港人早d 收皮啦不如

而家五六日一基本都有活動
其實都幾chur
仲要持續左幾個月

覺得活動好亂既人入一入黎

真係好攰啊
然後黑警啲衰野完全唔夠時間發酵
咁樣好多人會忘記左

我覺得有個大問題係太多活動

起碼有個平台比大家知有咩活動先
仲有一個問題係 無咁重要既活動既文宣洗走左重要活動既文宣

真
但個網幾好用！

無人幫推
P牌仔無地位
啲膠po就上哂熱門

其實會唔會有機會搞多d可以一家大小都可以參加既活動，教育同傳承都係好重要

哩個都好 但最緊要唔好撞其他
否則冇voice

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom